正🤤未來呢幾年全港都要幫林鄭奶閪😆

好過幫689含啦 係唔係咁講先

777777

收皮啦淆底獸，認死狗你就叻

嬲嬲豬

去人地狗竇搞事你就最叻

又唔比人串得呀 垃圾?

樓主人乎其名

死車狗入返你狗竇拎冠軍啦
我串人關你撚事咩

你簡含定奶先

好彩勸掂左全家人撐Carrie

我愛大棒棒

咁多個狗竇，邊個狗竇先？

又搞我笠蛇

混種

我講緊隻車狗

熱烈慶祝林鄭月娥當選

777

Carrie真坑爹

香港輸了

牙莊

唔奶啦 放枝爆丈入去就得

佢應該係S 你做m🤦🏼‍♂️

笠水狗